我覺得一單還一單 唔好搞黑警仔女

牠們還只是孩子啊！

老豆搵仔 強身健體

牠只是個孩子呀

唔好搞人喇 人地好慘架

錫佢地都黎唔切啦

我覺得搞人仔女好慘囉

千祈唔好

3個黑警負皮

佢地話示威者係反抗時造成受傷

咁你班仔女唔好反抗，一陣有咩事就唔好啦

其實佢地入元朗同黑/鄉仔女一齊讀, 咪無事囉...

唉 人地做狗仔狗女已經夠慘 仲要俾連登仔搞

唔好搞人！唔好搞人！唔好搞人！

唔好搞人！

想刨個人妻

好撚多負皮

如果D黑警出黎承擔返責任咪唔搞囉
但係佢地連number都無呀！
父債子還啦

跟進

絕不相信所有警察都沒良知

有犯罪的黑警被起底，還是有點心甘命抵，做惡行要還。但不關係的家人，不該是發洩的對象。

確然，我們抗爭的前線，線打，受到的苦，真很心痛，所有香港人也在流淚！！我這個廢佬也是每天也哭喊！！
施暴力的是警察，但指使的是高層，是政府，是林鄭，是中聯辦，是中央！五大訴求是我們的主線，主目標，如此而己，只此而己！

我們為公義站出來打魔鬼，但不能自己變成魔鬼，用上魔鬼的手段打魔鬼！！這樣得不到我們初衷，我們良知的認同！！

大家是香港人，非黑警也是，大家加油！！！！

無睇內文我負左

虎父無犬子，犬父..無仔送終

一望你題目..再望內文見到TG LINK 負皮
入左去先知

屌 唔小心禁左負皮sor

pushhhhh

痴撚線 一起身50幾個負皮

曲線講清楚啦
淨係擺條link

有冇人曲線會講自己係曲線

所以抵你咁多負評

睇都唔睇就負

Push

保護小朋友

負皮唔緊要 幫手push

負皮俾標題

唔緊要 幫手push

屌標題黨

睇下邊邊多啲

冇呀 屌

負皮直線上升

好好將呢個訊息傳播小朋友:

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立
禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警 死全家

Fuck offf your daughters!

禁錯左負皮添

當佢地隱形，使乜攪

或者日日問佢點睇 d 狗濫權，係屋企有無打你，幫佢搵社工幫手

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

-皮直線上升中

負皮係比標題黨 唔知咩事既睇完你個標題係唔會知你條LINK係咩內容

如果會出來承擔責任就唔會做黑警，講都多餘！孩子無辜，見留言的態度也把他們物化啦！😡

搞人仔女，本人是反對的
呼籲比人搞果d向搞人果d投訴，佢地ㄧ定會調查

人地搞我老母個仔wor，我搞返人地個仔有咩問題

點解要用牠唔用它

唔好搞啊

個牠字都知咩事啦

入去認低晒D小朋友 方便保護佢地

有啲人淨睇標題同正負皮
唔想人地以為真係唔好搞啲狗仔女

屌你標題黨
一嘢hi負評

錫邊part

屌，玩咩標題黨，搞到我負皮佐

好撚正

牠們只是個孩子呀

你比我投訢
唔搞你個仔

我覺得底線係非暴力
杯葛呢d就冇咩問題
大家返學都總有一兩個唔鐘意既同學仔架啦
唔同佢講野咪得

放上fb ig同市民講先救到警察啲老婆仔女架 屌你係度講有撚用？ 連登咁少人上

我也絕不相信所有警察都沒良知，但有良知的警察在那裹？

Yup

我相信有三百個人係未睇內文就負皮左

sorry

搞梗啦已經

牠

咁做唔岩嫁

食個晏番黎就300個

屌你老母呀

支持你慢慢感化佢地
但唔該咪撚阻住其他人做野
拎完啲光環就做番你應該做嘅嘢

負皮係唔係無腦
我地係絕對唔會搞牠們的小朋友

錫哂佢地春袋

班大陸武警就起唔到出嚟架喇
你班香港狗咪受哂所有嘢囉
人就大陸狗衝出嚟打 你班香港狗就一家大細比人麻包袋
繼續做condom仔 你啲老婆仔女闔家都係condom仔

負皮唔緊要 幫手push負皮唔緊要 幫手push負皮唔緊要 幫手push負皮唔緊要 幫手push

人生最痛苦既唔係將痛苦建築係自己身上
係建築係自己摯愛身上
所以我強烈讚同樓主唔好搞人仔女

搞人仔女咁衰我點會做呢

摟住黎錫
狗仔女來呀

屌禁左負皮SOR

啱，搞真係唔好，佢地都會享受被搞的過程

幫手PUSH原諒你

講得冇錯

小朋友之間有不和諧情緒出現
乃「自然反應」

我理智上其實都明白bullying係一件唔應該宣揚嘅概念，有太多人係因為曾經被bully而留下左陰影，有啲人可能一世人都走唔出。(唔好負評住，睇埋落去先)

但係其實我每次見到啲狗咁樣去用佢地所講嘅最低武力對待我地嘅前線手足，個心真係好撚嬲，又會覺得佢地咁樣對人地嘅仔囡，我地咁樣對返佢地嘅仔囡有咩問題。以牙還牙，以眼還眼，有仇必報，父債子還係好平常嘅事

只可以話大家嘅道德底線唔同，對每件事嘅接納程度唔同。我唔反對杯葛啲狗仔囡，亦都唔支持欺凌啲狗仔囡，你可能會話我中立L，但係我覺得除左bullying好似仲有其他仲好嘅辦法去令到狗仔囡每日都過得生不如死

啲狗仔囡都係人，最Care嘅無非都係朋友，最驚都係會冇曬朋友同佢地玩，呢個時候我地可以展現我地嘅大愛去接納佢地，日以繼夜去灌輸正確嘅新聞資訊，陪佢地一齊睇立場新聞同蘋果新聞等等，甚至邀請佢地落街食tg，去拯救佢地呢啲迷途小羔羊變返黃絲，等呢啲小黄絲返返去藍屍嘅家庭面對嗰種心理掙紮，每日都生不如死，分分鐘仲可以揾返啲狗嘅良心。
啲狗仔囡唔buy啲同學嘅咪唔會繼續同佢地做friend，到時係佢地杯葛我地，唔係我地欺凌佢地，啲狗仲會有聲出咩話係我地蝦佢啲仔囡咩(我知係理想化左少少，求放過)

打仗從來都唔應該婦人之仁，但係我地都唔應該去做當初我地不屑嘅野

五大訴求 缺一不可

黑警搞人仔女個陣點計??
善良,佢地有冇對你地善良過?

屌 駁唔到

五大訴求 缺一不可

你標題太on9 沉底啦

負皮你標題黨

錫春袋

負皮係因為佢標題黨

唔做標題黨 沉得仲快

真係 都唔知前世做錯啲咩

其實呢已經係共識 唔推都會發生

可能有d人唔知呢

好慘慘 哦警察
返工又要外勸打市民
內勤又要斷市民⻣
一個月得十萬OT錢
每年再得果幾十萬津貼
又要貼紙遮編號先可以打記者
個女用市民嘅錢長大仲可以
話爸爸打市民蟑螂好叻

真係委屈左佢地囉~~~

你打人 人打你（個仔/女） 好公平

警察親戚叫升中一既仔話自己爸爸係消防員 ...一人一相支持香港消防子女

[突發] 原來我地已被大台反包圍左請大家都入黎睇下呢個Post。方便既，希望可以幫忙Forward 同推上頂

[推上頂］我就係響跨界別罷工記者會抗議果個人(長文慎入)

咪係
搞人仔女做咩
緊係咩都唔好搞
佢哋同我哋嘅仔女講嘢都唔好應機
當佢哋唔存在咁先啱㗎嘛
一陣應佢佢嗌啲警渣嚟話我哋個仔女襲警暴動點算
跟手拎住美勞堂用嗰嘅較剪顏色筆話藏有攻擊性武器就唔好啦

美國攻打日本後有冇變魔鬼？
係咪叫美軍去到日本唱下歌仔就算？
原子彈無差別攻擊先令日本收手呀
唔好再用呢句廢話黎叫人唔好啦

推撚到上熱門

做咩咁多標題黨負皮

唔緊要 幫手推

多負皮先吸引到人入嚟睇吖嘛

帶佢地去飲紅豆冰

請佢地食野又唔得,攪錯

最低都要冷暴力，唔同佢講野

依個唔算最低啦 成班當佢透明 樣樣野都要單機 唸起都傷心

諗起project 冇人同狗仔做

自己一個做四個人既野

禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警 死全家

父債子還，天經地義。

各位手足幫手推上熱門

D仔女咁得意，唔好搞鳩人啦

Ok

校園欺凌 但願仇恨不會吞噬香港人

我們要想到，為何香港走到如此景況，政府無能+警隊濫權（簡單版），而警隊濫權的行為是因為--仇恨，要把示威者往死裏打，行動、言語的羞辱等等，連警察家屬都向示威者投擲物件，惡言相向， 全部都是我們從不解的、到不齒的、憤怒的。事情發展下去，他們認為無一個示威者是無辜的，要把他們折磨到不似人形，這樣聽下去讓人心痛，但一方面示威者演變到要禍及家人，因為無一個警察家屬是無辜的，要把他們折磨到不似人形，這聽下去會觸動你嗎？恐怕不會，因為你也是給仇恨支配着。

他們瀰漫白色恐怖，我們強調要免於恐懼的自由，但同時我們利用白色恐怖。對家這樣做，我們就要一來一往嗎？我們不齒他們，我們又要成為我們不齒的對象。可能有人認為我們付出與失去已經夠多了， 無瑕理會指控他人的正當性，但當道德淪陷而把事情演變到這一發展時，我們也要淪陷其中嗎?我不希望香港人會變成這樣，這也無助事情的進展。難道警察會因為他們孩子被欺凌而認錯，而重新按守則行動? 我們加諸的仇恨，只會讓他們的仇恨增大，強化無示威者是無辜的想法，同時我們也強化無警察同他們家屬是無辜的想法，無限輪迴。想想那種歇斯底里的痛，我們想停止，但不由得我們，我們要加諸這在對家身上，這就是所謂勝利了嗎？

面對欺凌，孩子承受心理創傷，承擔起不必要的傷害， 有機會患有抑鬱、躁狂、精神分裂、有自殺傾向等。如果這些結果的出現是標示你勝利了，我們已經很難再說下去，警察不斷尋找的良知，可能你也掉了。這場是道德之戰? 道德底線愈低就勝算愈高?但願香港人不會淪陷於此。扯氣高揚的警二代，無錯，他們受到懲罰與打擊，但他們會更加確信他父母是對的，你們是可憎的，更繼承父母的仇恨。

如果單單說不要欺凌警二代，乃是站在遙不可及的道德高地，每個人對人皆有喜惡之心，當你得知他是警二代，不能壓抑自己情感，強迫自己與他一組或閒聊，冷暴力在此發生。但要緊記是仇恨是雙面刃，我們不應以仇恨進行報復，更不應渲染此作為運動的一部分，很多人害怕香港人會習慣荒謬，我也怕，就把仇恨和黑幕用以維繫這場運動，但不用的，香港人就算沒有仇恨也會繼續團結下去，因為我們知道我們為何走到現在。

還記得6月9日的你嗎？香港人本着面對不公不義就有責任站出來之單純的心，殊不知要面對不斷浮現出來的黑暗，被迫着成長，我們對付極權的方法各式各樣，學習不少，但願香港人不會學習把道德底線調低、放下良知，反而握緊赤子之心，對準政權，當然警權問題要處理，但不會被仇恨吞噬。這是困難的，但要學習。接下來揭示的是更多的黑暗，但為了香港更要保持清醒，作最有效的抗爭。我不奢望你思想後會有多大改變，但你要知道你行動背後意味着一個怎樣的選擇，選擇成為一個怎樣的人，就算在此景況，你仍有選擇，這就是我們與對家的不同。

收皮啦屌你

咁黑警又搞市民嘅仔女？ 倒轉諗下啦